{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64611&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도블루하우스펜션"
    },
    "text": "済扶島の海水浴場の近くに位置するこの宿は、周辺に釣りや干潟体験を楽しめるメリットがあります。 済扶ランドと済扶島海水浴場は徒歩でそれぞれ3分と2分の距離にあり、済扶港へは車で6分ほどかかります。 お支払いの際には客室基準人数の費用で決済され、人数追加は当日現地にて決済してください。 入室時間は5:00で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車が可能で、必要に応じてペンション送迎サービスを利用できます。 ただし、ペンションの送迎は事前に時間を協議した上で可能です。 駐車場や消火器、煙感知器も備えられています。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2~3人は20,000ウォン、4~5人は30,000ウォン、6~8人は40,000ウォンで利用でき、追加で人数を増やす場合は5,000ウォンを追加で支払う必要があります。 個別テラスバーベキューが可能で、他の客室は室内バーベキュー場または屋外庭バーベキュー場を利用できます。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは不可能であり、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して分別しなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "済扶ランドと済扶島海水浴場が徒歩圏内にあり、釣りや干潟体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション送迎サービスを利用することができますが、事前に時間を協議する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2~3人は20,000ウォン、4~5人は30,000ウォン、6~8人は40,000ウォンで利用できます。人数を増やす場合は5,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの場所はどこですか？",
            "answer": "個別テラスバーベキューが可能で、他の客室は室内バーベキュー場または屋外庭バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使ってもいいですか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室の料金はオンシーズン中に変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 419
    }
}